情人節好想試下全套（圖）

有無巴打試過？

有，佢陣間會問你點剪
你要答佢剪哂所有
暗號嚟，講完你就知點解佢叫全套

同條女一齊去試？

ok,如果佢問我痕唔痕咁要講邊度痕？直球？

求介紹

要答：痕你係咪幫我R先?

咁佢就知你係識玩

幾乎講咗荔枝痕， 好險

咩歌

睇錯安全套

包剃鬚

洗剪剃

男界叫中童咁女界係咪中女

女界係中出

苟芸慧情人節全套服務慰老公